要煲大818民陣遊行

好多人都未知818有民陣和理非吹雞
要谷返啲人數出嚟就要靠衝出同溫層宣傳
攞返721 811呢啲令人憤怒嘅日子係返街頭繼續宣傳
谷返啲和理非出嚟遊行

推呀

721 811

[文宣急入] 無限期三擠救港！擠出個未來

佢地今日下午先正式公佈, 等多陣

818